{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600631",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페귤꽃"
    },
    "text": "「カフェみかんの花\\n\n済州市朝天邑咸徳里3527-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~18:00、毎週木曜日、20席/部屋:部屋なし、可愛らしさが魅力的な「カフェみかんの花」。店の隣にあるみかんの花畑が先にお客様を歓迎し、内部は可愛らしい小物で落ち着いた雰囲気を演出する。 「カフェみかんの花」に来たのでみかんを使った飲み物を飲んでみるのもおすすめ！！ 済州島で静かでゆったりとした空間でヒーリングするのに最適なカフェ「カフェみかんの花」。 済州島に来て大切な人たちと幸せな時間を作りたいなら、「カフェみかんの花」を訪れてみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェみかんの花の場所はどこですか？",
            "answer": "カフェみかんの花は済州市朝天邑咸徳里3527-1にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェみかんの花の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェみかんの花の営業時間は11:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェみかんの花は毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "カフェみかんの花は毎週木曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェみかんの花には何席ありますか？",
            "answer": "カフェみかんの花には20席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェみかんの花には個室はありますか？",
            "answer": "カフェみかんの花には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェみかんの花の魅力は何ですか？",
            "answer": "カフェみかんの花の魅力は可愛らしさです。店の隣にあるみかんの花畑が先にお客様を歓迎し、内部は可愛らしい小物で落ち着いた雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "カフェみかんの花では何がおすすめですか？",
            "answer": "カフェみかんの花ではみかんを使った飲み物がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "カフェみかんの花は静かでゆったりとした空間ですか？",
            "answer": "はい、カフェみかんの花は静かでゆったりとした空間でヒーリングすることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェみかんの花は大切な人たちとの時間を過ごすのに最適ですか？",
            "answer": "はい、カフェみかんの花は大切な人たちと幸せな時間を過ごすのに最適です。"
        },
        {
            "question": "済州島での観光におすすめのカフェはありますか？",
            "answer": "はい、済州島での観光には「カフェみかんの花」がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 400
    }
}